其實我係人 我都會攰

我係人 我有感受 有感情
其實我都會攰
我盡力唔做港女
返屋企唔洗你送
平時AA
你去玩 去飲酒 好關心你
但你偏偏勾剔我缺點
我知我脾氣唔好 份人冇安全感
你甚至將我同你啲ex比
我道歉 我會努力去改
但係表達方式可唔可以好少少
唔好用冷暴力 唔好將我同人比較
因為每個都唔同
你作為男人 第三日嬲梗我
其實我氹到你好攰
我其實仲有好多野煩
我煩梗既野 你每次都只係得把死人口
從來冇用過行動支持我 反而仲帶左一系列既麻煩比我 我真係唔知可以頂到你幾耐
而我等梗自己爆煲既一日
氹足你既第三日 冷暴力既第三日
我真係好攰好攰
好想快啲到爆煲嗰日解脱
我真係好難受 好辛苦 好唔開心
真係好辛苦好辛苦
如果我知你份人係咁既 我當初一定唔會接受你條仆街撚

絲打咁辛苦點解仲一齊

我真係好攰好辛苦 我每日都係咁喊

每日都咁辛苦咁唔開心
係點解會仲想繼續

我話我改
我之後冇再向你發脾氣
咁你冷暴力可以stop啦卦
仲要咁樣
唔梗要
就咁

佢係點樣冷暴力呀
聽落已經唔係呢一兩日既事咁

因為未死心
仲想比機會
同本身我都有錯 脾氣唔好

姊妹 分手吧 想當初我都好唔捨得 自己頹左成幾信個月 不斷問自己做錯左啲咩事 但最後時間係可以淡化 我果陣時經常諗得最多就係 頂多沖咪孤獨一世

係一兩件事定係所有野都係咁樣解決唔到 你又唔開心佢又唔知點咁

佢知我唔開心
又話錫返
之後又冷暴力
其實覺得佢係拖梗我

其實我果陣時都係咁諗 最後真係發現 你只會更加傷心 不斷幫佢搵藉口 怪自己問題大

你係因為啲咩唔開心呀
如果個件事一路冇解決到其實只會係咁loop...
然後你既唔開心一路都係到

其實我都好想講自己唔開心既事 但係因為現任男友關係 我無晒以前既姊妹 有時候男友對我差 我都只係硬食 再睇下自己忍到咩地步

見到都覺得辛苦，分手啦絲打，佢唔值得

分手，呢啲人唔值得為佢浪費自己青春

如果我女朋友係咁就好

同我個ex一撚樣，快啲分手，好快會搵到個好人一齊